光觸媒技術，又俾有線踢爆左

根本就係無用

做得幾好

你睇真d條片先 唔係完全無用
係睇實際情況 如果人流疏落有足夠時間殺菌係有用
如果好似黨鐵咁分分鐘都咁多人就無咩作用

不如日日清潔

用呢D跟本信唔過, 即時噴既好

好奇咗好耐
終於有研究